全世界入黎睇iPhone SE 開箱 + Like + 訂閱！！

雞蛋妹次次遊行都出現, 但得3000個like

Like

訂閱

佢依家離開左unwire 要自己搵食, 唔該幫下黃色經濟圈

做乜擺對嘢上檯

正常坐都係呢個高度
陳嘉倩cos tifa 都係咁

推

張圖好有誠意

第二張想點

推行動po

5.1 黃金週like 爆訂閱雞蛋妹

sor send錯我同蛋妹的生活照

unwire 呢個已經無用架la, 唔洗share

#1 果個先係依家真雞蛋妹

機心太重，要托一托

雞蛋妹好撚正啊

支持手足

未睇過，訂咗先

youtube 開埋個鐘仔通知

你係咪就係雞蛋妹？

ig 都要follow

連岳義士都有follow佢

我都想

記得禁哂d banner廣告, 閂adblock, 睇哂d 廣告

樓主知唔知點解冇做unwire

唔知wo

買部垃圾se 都要開箱打文？

an機都大把開箱啦, 唔緊要

Ok 支持左

thanks

波檯

本身大都無計

好想篤波，來個高杆入洞。

一早like咗

佢無係unwire到做咩？
成日等出片睇雞蛋妹介紹啲3C介紹得好得意

無啦

上年年尾走左，唔知咩原因

已sup

十卜

ig黃到金

yes

蛋b

港女就死鳩開啦
講啲野照抄人哋咁

好掂

五毛咁驚人地黃絲上位?

原來佢無再做 unwire唔怪得無見佢咁耐

unwire 轉左人
搵左個智障妹做

雞蛋妹

一蟹不如一蟹

btw, 娜姐真人其實係幾正, 只係膚色唔算好白淨

黑得濟

支持

想屌

支持2

好撚正

荷包蛋妹

唔係 有心show先會咁挨前

btw佢有出黎行？有冇reference

ig

上咗裝都咁撚樣

佢條條片都做足功課

升球大墊
波gap都未見過佢露下

靚唔靚都支持

想入佢個咀

唔係一日就學到架

liked and subscribed

佢著衫好撚淫

點解會離開左unwire?
間野係藍？

邊位...

好

話轉做freelance 第2 d片有講

點買最抵？

去SMT 話雞蛋妹介紹
送一年爆MON保